周梓樂死因研訊出現極關鍵證據 死因裁判官高偉雄宣布即時休庭

周梓樂死因研訊
死因裁判官突宣布休庭 指有非常關鍵片段 需確保警調查足夠

周梓樂死因研訊今日繼續，死因裁判官高偉雄下午甫一開庭，便提到昨日負責檢取及檢查閉路電視片段的偵緝警員魏冠傑作供時曾指，索取廣明苑外圍閉路電視片段，但「影唔到停車場」。但為謹慎起見，他剛翻看片段，發現有個影像對專家證人證供有巨大影響，強調「個影像非常重要」。

高偉雄指，必須確保調查足夠、準確及完整，才可以安心繼續研訊，因此今日先休庭，明早再決定是否繼續研訊。《立場》稍後有詳細報道。

Source:

推推推

睇到毛管棟

屌推

推

毋忘手足

差佬講大話當場斷正

好重要

我都係

影撚到黑狗掟佢落街果幕!?

推左先

水落石出唔該

唉

推呀屌你老母

執緊片 封完先報

push

屌佢老母 告佢老妨啦

好可能

咁突發
希望水落石出

唔知

推推推！

話明極關鍵，真係有可能係CCTV影到梓樂點跌落樓

一定要水落石出！

即係隻狗話影唔到 但個官自己睇就影到？

算唔算比假口供同妨礙司法公正
但比得片應該都執好出街
無理由無啦啦又有關鍵片出現
仲要對專家證人有影響

會唔會係咁

推呀

定還是班狗剪完片拎出黎水人

推推

估唔會咁爆啦

咪俾警察推落街 係人都知
一個墮樓前已失去知覺
而嗰層又已被警察封鎖左
仲可以有乜結果？

話對專家證人有重大影響 可能唔係影到狗拋周學落去

周同學

律政司

屌 好不安

希望

就算唔係，都應該推翻到班狗之前既供詞

好快會被消失 被抑鬱 被冒認

高官

死因裁判官突宣布休庭
指有非常關鍵片段 需確保警調查足夠

如果真係咁關鍵，確定俾動物調查係正確???????

屌 有少少激動 推

可以係不利影響

唔告有咩辦法

廣明苑外圍閉路電視
影像非常重要

推推推呀

應該係咩？

希望法官 大律師平安
條片唔會無啦啦消失左

可能影到之前唔係無知覺

無

pish

會唔會係影到佢自己跌落去

個專家證人係狗嗰邊？

求下你要水落石出真相大白啊

唔係無知覺而跳/俾狗拋

推到天有眼啊

專家=毀屍滅跡專家
between又講大話講到兜唔到？

Push

咁條片可能會「唔小心」洗左

唔爆唔會咁樣停

比一晚時間佢燒毁影片？

應該係同佢哋之前調查既野有出入

希望有真相

有人之前收埋左 條原片??

希望啦

發現有個影像對專家證人證供有巨大影響

專家證人係咪醫生?
建議大家保持兩秒距離好D

都可能係

唔知有可能

死因庭去負責刑事審訊係咩玩法?

比返班狗查，哂鳩氣啦

唔知喎但應該點都好關鍵

去過現場就知
除非弱智/冇知覺

唔係既話
正常人跳出去先發現冇底
咁矮一定唔會跌死

有冇人整理一下專家證人既證據？

唔會啦 但有機會證明黑狗講大話

影到對警有利既一早攞咗出黎啦

廣明苑外圍cctv 應該係地面影街個啲， 梓樂出事位置係2 3樓 應該影唔到咁高喎

感覺唔方好野
如果係影到狗做既,條片唔會上到庭

係咪又係產左條片但另一條反射左個樣之類😂

嘩 希望有料到！！

應該今晚會del了

條片第二日俾國安人員收左

大家唔好咁老定先，次次都係咁

我記得之前有live都好似有類似跌落果一幕
好似係遠處攝記影過去？

可能影到手腳朝天咁跌落去果下？

呢d 社會關注嘅事件就公cctv 啦
即係廣明苑cctv 有重要發現，有冇人知廣明苑cctv 有冇公開過

黑狗冇理由check漏

Tui

應該係講緊個死因調查
似係有片影到警甴講大話
甚至影到殺人兇手

睇完停車場嘅 CCTV，大家都似乎放棄咗繼續追查真相。但係你哋有無諗過，係未發明 CCTV 之前，係點樣查案嘅呢？

中文大學醫學院矯形外科及創傷學系骨腫瘤科組教授古明達表示，死者很大可能墮樓前已失知覺，墮地時不能保護自己。(D圖）

一個失去知覺的人，絶不可能是自己墮樓的。換句話說，周梓樂同學的死亡有可疑，極有可能係他殺。

周同學出事之後，有很多人自發地通知停車場內的車主，需立即保存行車紀錄器內的片段，包括印刷字條放在車輛的擋風玻璃，亦有人在 FB 發貼文提醒車主需小心保存車 cam 影片。

但其中有一個 FB 發文，卻頗為奇怪。（A 圖)

發文者名叫 HongKong Cockroach，佢引述一個不知名人士嘅 Cap 圖，內容請大家睇圖。之後該帖文發展到傳出已經有車主因為車 cam 片段而被警方拘留，甚至發展至警方爆車搶掠車 Cam 片。提醒大家不要被警方找到。（請大家參看 B 、C 圖)

大家睇到呢度，我想大家停一停。係，係今時今日，香港已經無咗警察，只有黑狗。黑狗乜嘢都會做得出，包括殺人，呢啲我係同意嘅。

但我諗每一個車主都會明白，並非每一部車都有車 cam ，黑狗向停泊在停車場內的車主查詢車 cam 記錄，這個大家都理解。（因為車在車埸內黑狗可以看到有沒有車Cam)。但已經離開車埸的車，（A圖説車在元朗），黑狗根本唔知架車有無 Cam ，咁都會追殺？根本完全不合理。甚至乎傳到有車主被拘留，但直到而家都超過半個月，都無車主企出啲黎証實此事。同埋個帖文睇落好似好黃，但點解發帖人會叫 HongKong Cockroach ？究竟乜嘢人會發個咁樣嘅貼？而 FB 上已經再找不到 HongKong Cockroach 呢個用戶，究竟佢係乜嘢人？同埋呢啲咁嘅貼文對呢件事嘅調查有乜影響呢？我遲啲再講。

除咗啦CCTV，另外一個最重要嘅調查方向係停車場車輛出入記錄。周同學出事時間大約在凌晨 0050至 0110。換句話說，要集中調查在這段時間前後出入的車輛。

舉例如有車在凌晨，0040 進入，0120 離開，這車顯然十分可疑。甚麼人會咁夜會進入一個屋邨停車場？泊四十分鐘便離開？探朋友？送朋友返屋企？去商場買嘢？一定要根據呢個出入車輛記錄，揾到事發前後出入車嘅車主出嚟，逐個會面，逐個錄取口供，查詢佢哋去嗰度停車嘅目的。登記車主係咩職業？登記車主嘅配偶係咩職業？紀律部隊工作？警隊？車入時多少人？車出時多少人？

老實講，如果黑狗攞咗車輛出入記錄，check 完車主登記資料，見到有車主係住係黑狗宿舍，加埋出入時間都唔夠一粒鐘，都心照咩事喇。你唔去查，我真係吹你唔漲。不過唔該你諗清楚，你當差嘅誓言，你真係可以揞着良心做埋下半世人？尤其係東九龍總區高級警司傅逸婷，你幾次做記者會都做到七情上面，直情喊咁口。你問下自己，究竟升上去做交叉禾花重要？定係做返一個對得住天地良心嘅人？呢啲事，係跟你一世㗎。

睇到呢度，我諗大家都會明白，B 圖帖文嘅唯一作用，就係俾黑狗一個合理化嘅藉口，去同死因研究庭解釋，點解佢哋無接見過所有在事發前後出入車的車主。

大家唔好唔記得，係 10 月13 日，曾經有休班狗係將軍澳被鶳。

下面條 CCTV 片係立場嘅，就咁睇落周同學好似就咁行黎行去，無所事事，都唔知做乜，因為主要係無現場收音。如果大家俾啲幻想力，加啲聲音，例如：曱甴咪走、喂！企係度、喂！呢邊呀！。咁個畫面就會現實得多。重有，唔好以為畫面只見到一個人咁佢就一定係單獨存在嘅人，有可能係有一組人入咗去之後，分開咗黎行，甚至乎分佈於 2/f、3/f 樓。

周梓樂小朋友，你可唔可以話俾我知，我點先至可以幫到你？

即係條片即將要上庭播
依家怕比人篤爆就改左口供先?

下個到你

有沒人記得出現過幾多個專家證人

唔知如果證實左有差佬掟落樓, 美國D左媒仲報唔報?

廣明苑應該有cam影到停車場三樓

有冇人知梓樂出事果時有冇戴手套
警察有冇係上面石壆搵到指模？
呢點d報導冇提過

會唔會搞搞下變左屈今日作供個醫生亂作野

只要對案件可能有進展都會停
佢影到有出現/冇出現 都可能影響結果

屌 雖然知道有程序要跟 但係咁樣賣關子……

唔想期待收失望

推！

斷正佢地都冇所謂
斷正N次

CCTV 影到閃一下

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

有資深骨科醫生表示，一般而言，如自殺者從高處躍下，較大機會引致盆骨垂直受壓；
盆骨側邊受壓較大機會是沒知覺下墮地。

push!!!

狗自己執片喎

以佢地智力，執漏有咩咁出奇

屌！del唔乾淨穿撚左煲！執過條片再開庭

任何線索對案件有重大影響都暫停

係咪真係重要架
求水落石出

有人推佢落去?

求真相！！

兇手有機會走上4樓平台

係咪有白警俾左段執走左既片個官睇

除左法醫、醫生真係唔記得
重點我記得我睇過既證供都係指梓樂比較唔似自殺

"Multiple sources called this differently."

搵到片，比狗查，狗話查唔到，再睇返段片，真係冇野睇wor，完

今時今日既香港都唔期望會有咩公義出現, 就算真係有片影到真相, 都會被刪走消滅證據

中三都畢唔到業 字都唔識 你叫佢查 咪撚玩

記得有個商場有公開過停車場片段，但係cctv pan黎pan去乜都見唔到

有無backup

仆街黑警

咩事

可能影到其實有cam應該會影到事發地點

唔出奇, 而家香港同鬼國冇分別

個官都轉頭跳樓自殺

加油

希望真係可以揾到真相！
裁判官加油！！！

終於發現梓樂係自己失足跳落樓

睇 #154

好想知道真相

所以重點係邊個專家證人

死黑警！！！

無可疑

應該係有支cam影到現場

但會無咗事發一刻

但為謹慎起見，他剛翻看片段，發現有個影像對專家證人證供有巨大影響，強調「個影像非常重要」。

呢段係講曱甴發現咗嘢？

休庭俾夠時間改證據？

廣明苑影過去既話
一係就直接影到3樓外牆情況
一係就影到條走火梯有冇人出入

照計得呢兩個可能性
一直都話走火梯係cctv黑點黎
如果有人從呢度出入，停車場cctv係唔會影得到

盲點先會咁樣發展

應該唔係見到直接性片段

我覺得未必係直接影到掟或打, 因為好似係外圍, 但可能影到一啲聲稱冇入過去嘅人出入.

推
但好擔心法官安危！

正常人向前跳係無可能就咁大字形放開手腳然後頭落地

我擔心個官安危多D

希望個官可以查到水落石出

天地有正氣

up

庭上片段顯示凌晨零時43分，周梓樂在二樓高層出現向尚德廣場方向行，但突然反方向彈跳一下回富康花園方向。死因裁判官高偉雄認為難以猜測周梓樂動向，僅表示唐明街與唐俊街交界有事發生。

講真,其實好明顯
點解睇完片"要確保佢地要調查足夠"同唔講睇左d咩

就係影到有人推佢落去,比返佢地查同唔可以講出黎比個犯走左囉

想問單野審d乜？

Pish

係包庇定係準備郁人，比時間警察執正? 定係比時間搜查拉人?

會唔會影到兇手走上4樓

天網恢恢

明早再決定是否繼續研訊。

會唔會明早決定終止研訊

Agger

要真相

睇五毛群湧每個post
即代表史塔西已經介入左死因庭

死因研訊係判死者係死於自然/意外/他殺/自殺/死因存疑

姐係係個官同律師發現
而唔係隻狗發現?

睇到醫生話梓樂應該生前已經失去知覺, 已經真係喊左出黎
而家又有新footage, 聽日唔知會再爆啲咩大料, 如果無俾人使橫手唔俾放出黎嘅話
我都係, 睇到真係背脊發涼

個官自己會backup 一份嘅，唔會咁傻將孤本交比動物處理

真係唔知

死因聆訊主任係法庭安排，死者家屬可以有代表律師介入聆訊

交錯左隻原片

負責檢取及檢查閉路電視片段的偵緝警員魏冠傑作供時曾指

你老母 班狗又講大話

仆街9

擺明比黑狗謀殺

我比較擔心個官

雖然大家都知真相係點

//代表家屬的大律師鄭淑儀問負責處理閉路電視的東九龍總區重案組3A隊偵緝警員魏冠傑，廣明苑一帶的閉路電視能否拍攝到周梓樂疑似墮樓時的停車場外圍情況。魏冠傑回應該批閉路電視拍不到肇事停車場。//

負責處理閉路電視的警方證人作假證？

會唔會係影到兇手走上4樓平台

真係好想所有野水落石出
還周家一個公道

警：有足夠證據顯示周同學犯咗國安法

好人一生平安

4樓都仲係尚德範圍

如果係廣明苑既cctv既話應唔會影到4樓

條片比人郁過？

每日都發生緊，無後果就係會咁

一切都言之尚早

還手足真相

咁影響到邊個 今朝個醫生都係話有機會跌落去前已經冇意識 冇話100%係 咁應該唔算對專家證人冇重大影響掛

睇到好激動

醫生邊到會講100%係呢d statment
何況死因庭 只能裁定死因
唔可能搵到兇手 或者去調查兇手

屌你老母死黑警

裁判官會唔會俾狗滅口

手足
請帶領我地搵出真相

裁定他殺

可能聽到d聲/睇到d野, 之後作出反應迴避之類

所以咪話有重大影響既專家證人唔似係醫生

重要到即時休庭, 係咪影倒有嚴重罪案發生呢?

希望可以揾到真相

推！！！集氣！！！

而家有幾多個專家證人？包唔包警犬？

算
但唔會告
因為香港行緊人治

會唔會係對啲狗嘅口供有重大影響

想玩彥琳式剪接, 日本式加格仔, 定玩消磁?

加山傳播 DB Channel
24分鐘 ·
【沉冤待雪】死因庭法官高偉雄發現「非常關鍵片段」指或對專家證人供詞有大影響宣布休庭
周梓樂死因研訊進入第14日，下午出現重要性進展。死因庭法官高偉雄在下午開庭時隨即表示，在重新檢視閉路電視片段後發現「非常關鍵片段」，且「可能對之後專家證人的作供有好大影響」，言詞間刻意提到廣明苑，故休庭暫押後至明日10點再開庭。然而昨日負責處理閉路電視證物的警員作供時，卻表示廣明苑片段未有拍到停車場和墮樓位置。
死因庭法官高偉雄在下午預訂開庭時間遲15分鐘才開庭，甫開庭就語帶凝重表示指自己午餐時，要求翻看閉路電視片段，並發現「非常關鍵片段」，表示「可能對之後專家證人的作供有好大影響」，故要求全部重新檢視閉路電視片段及觀看廣明苑片段。
高官指現階段很難確定要翻看到何時，但因為未知道放大後的質素能看得多清楚，故暫時押後聆訊至明日10點。高偉雄指要確保調查足夠及完成，才可以安心繼續研訊，強調有關片段「好重要」。
然而在昨日的死因研訊中，鄭大律師曾經詢問探員魏冠傑，問到在魏的書面供詞中指去年先後兩次向廣明苑的保安索取了所有大廈出入口與廣明苑外圍的閉路電視片段，是否有任何一段能夠拍攝到停車場梓樂墮樓的位置，魏當時稱沒有拍到停車場及墮樓位置，又唯「我哋都想，我哋都諗住去調查呢個案件」，強調指警方都希望能查出真相。
由於事出突然，庭內所有人都大感震驚，周媽媽在宣布散庭離開時情緒激動。代表周家的鄭大律師之後表示，自己現階段亦未清楚法官所觀看的是哪一條片段，「我都好想知道」，但指警方在調查後只會呈上認為對死因調查有用的片段，而法官有權檢視其他警方有搜證，但未有呈堂的片段。
文/N

影到停車場，睇到黑狗推佢，就係咁簡單

唔驚啦
休庭銷毀證物先

「兇手終於出現了！」

而家改緊cctv喇
改完發現係宇宙人殺左人
然後消失左

急症醫生辛苦了

我諗唔係影到黑警推佢落樓
如果係,個官就直接判,唔洗叫專家證人
叫專家證人我估有關醫學或者跌之前/之後梓樂既行為

希望梓樂可以沉冤得雪

佢哋真係以為冇閉路電視影到，點知斷正！！！

仲記唔記得醫院嗰單案，差佬智商係有限的！

醫院嗰單案，班狗都以為冇閉路電視

講大話都冇用啦, 咪又係唔查唔告

係影到佢自己跌 黑驚又點會成年唔出聲 當無睇過段片呀
博個官自己check片時睇到 再還黑驚清白咁委屈牙

指警方在調查後只會呈上認為對死因調查有用的片段，而法官有權檢視其他警方有搜證，但未有呈堂的片段。

警方收埋一啲重要嘅片無呈堂
法官自己發現咗

佢咁講係咪告得佢妨礙司法公正？

會唔會係影到有可疑人士出入

警方調查？
剪漏咗要再剪？

條片得一個copy咩

其實我唔信黑警咁廢，有哂權力又有咁多時間都毀滅唔哂啲不利證據？我係佢地啊sir真係炒哂班下屬。

法官

好彩廣明苑法團唔係藍
如果唔係條片一早消失左
所以光復法團係極重要

呢幾星期都冇乜好消息
希望呢次可以沉冤得雪

點都好，我只係想個道真相

我估係睇到片同隻狗講既有出入
會影響到佢地可信性

d cctv片俾狗攞晒
邊有可能會留低殺人證據

真係影到點解會咁真係好緊要
放大後清清楚楚
要個公道咋

百密一疏呢可能就係

咁都仲有個底喺屋苑嘅

即時休庭 黑警進場毀滅證據

而家香港黑警為左個d咩 襲擊流浪漢case 都要殺人滅口
梓樂呢d case會畀你留底？
我好懷疑

有乜嘢係狗睇唔到，要律師同官先睇到嘅

得啦P牌，潑完冷水可以出糧啦

狗話影唔到
官話睇到有關地方嘅片

屌你老母黑狗殺人喇

死仆街黑狗

上面有隻P牌狗不斷放負潑冷水
只希望查到真相姐

佢都痴痴地...block柒咗佢

未必直接影到掟佢落去
但應該係影到停車場

又嚟扯貓尾啦

沉冤待雪

推post 希望遲d可以睇到呢條CCTV片

仆街狗

我一年前已經有講過
幫自己推下
___________________________________________
領展cctv疑似影到周同學跌落黎嘅一刻以及相關嘅假設，分析和跟進

法官要幫手查埋案
真係做埋佢果份仲好

咁要睇吓佢係睇唔到定扮睇唔到先

無後果嘅...

但班狗係專家證人?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

咁個法官實比人告暴動

自推

LM

求提點, 想confirm自己有無理解錯:

即係死因裁判官指既影像 其實係影到停車場, 但犬隻話影唔到??
屌佢老味D狗隻又講大話?

唔知，個官無講

只求一個真相
為手足尋回一個公道
比梓樂父母知道究竟發生左咩事
唔想手足死得不明不白
唔想梓樂父母唔知咩事就帶走左佢親愛既孩子
pls

領展cctv疑似影到周同學跌落黎嘅一刻以及相關嘅假設，分析和跟進

睇下先啦

如果係黑警掉落樓 一定好撚轟動 律政司都幫你唔到

會唔會有車cam影到

Blocked

其實cctv 都可以執過

個專家證人唔知係咪講緊果個話有 可能不醒人事再跌落橋 果個證人?
如果係既話 可能條片影響果位證人既供詞

721報真相就用交通條例拉鳩你

上得法庭嘅CCTV片或其他片係不得改動片入面嘅內容
加上死因裁判官已經睇咗

會唔會天真咗啲？你睇車斷腳同開鎗

梓樂

都冇人睇嘅

有幾難兜
警方：部分警察係害群之馬，今次純粹個案事件
藍絲：玩人格謀殺，話周梓樂生前其實出席過遊行，甚至可能話佢紅燈過馬路，然後話佢抵死

呢年幾果班人都係一樣咁玩法嫁啦

呢單野死左人 佢敢介入 我諗真係激得起所有有良知既人再次出黎

裁判官，一定要注意自身安全。可能會有人恐嚇你

高官都算係咁， 每日審幾個鐘
午飯時間都再繼續自己睇下cctv

仆街講句，有片睇住殤黑警推周同學落樓都無得搵惡黑警追究，因為只係死因庭

用ai執片可以執得好好
希望多啲人知道

想還梓樂一個真相 唔想佢比人抹黑

所以我都覺得好奇怪
我之前睇片
咁啱所有cam都影唔到果個angle
有冇咁啱
加上其實啲cam唔轉嘅話其實冇死位
唔知轉嚟做咩

正常係應該燒成dvd，一份俾法庭

應該可以再告

公職人員失當？

One day.....perhaps, not now.

我信 天網恢恢

非常關鍵？

599G每人一萬+TG濫捕

如果咁都要成年先由個官發現到 d黑驚就真係廢撚到不得了

順手block 埋你呢條撚屌

當年死因庭就係破天荒判徐步高係兇手同埋行劫既人

最終裁決，以下三個其中一個

1. 合法被殺 ═》因警務人員使用槍械自衛或防止他人受傷害而導致死亡

2. 非法被殺 ═》死者死於謀殺或誤殺

3. 存疑裁決 ═》證據不足，除「存疑裁決」外無法作出任何其他裁斷

比你斷正最多咪捉一隻狗仔祭旗 話唔定仲有安家費

推呀推！

周父指希望有其他車cam、閉路電視，甚至廣新閣一帶的市民若見到梓樂墮樓一刻「發生咩事」，都希望可以提供資訊

又引撚曬啲連登大偵探出黎

影到墮樓個位架

個停車場外牆係中空

領展cctv疑似影到周同學跌落黎嘅一刻以及相關嘅假設，分析和跟進

基本上已經講明 差佬殺人

算唔算 訓左成年?
而家不嬲係光明正大咁比假口供同妨礙司法公正

如果方仲賢刪除電話資料都可以告老妨，咁有人搞閉路電視片段，係咪應該同罪？

集氣希望係

好緊張

剪好哂 應該唔會
應該唔方好事

周同學係俾人謀殺

希望真係可以水落石出

領展cctv疑似影到周同學跌落黎嘅一刻以及相關嘅假設，分析和跟進

#65 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

偵緝警員魏冠傑
大家覺得狗會講真話?

影到警察推人落樓

冇錯

個官已經犯左國安法啦

推俾多d人關注

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

有資深骨科醫生表示，一般而言，如自殺者從高處躍下，較大機會引致盆骨垂直受壓；
盆骨側邊受壓較大機會是沒知覺下墮地。

🙏🏼

簡單黎講係要停止聆訊 完

封牌換牌

: shit! del漏左添

訓醒未？

就算真係有問題都只會搵呢個魏冠傑做condom，律正屍一定保住成個警隊，香港而家已經完全違反常理，正常人連過普通生活都覺得辛苦

希望砌下砌下會砌到個完整案發經過

照舊誠實可靠

個官已經自己double check埋啲證據算係咁
唔通之後搵海關跟咩

其實程序上條片陪審員有無得睇 ?

Pushhhh

應該係d unused materials

要水落石出

車cam ? ?

梓樂
希望係好消息

兇手出現

獨媒寫個官係話段片對之後專家證人既證供有影響，但睇立場又無「之後」依兩隻字，到底邊個先係真? 如果有講「之後」，咁應該唔關急症室醫生既證供事，如果無講，個官又無講明邊個專家證人，咁又好奇怪

諗起油塘棄屍畀外傭拍到

天網恢恢

係影到 不過咁又點都係冇左件事

求真相

法官準備犯國安法

開始擔心個官同佢家人安危
班賤畜最中意話搞你全家

黑警死全家!!!

啱啱立場講左今日警方下午去左廣明苑搜證

聽日就會壞硬碟

證據開始消失，好嘢

警員錯將公眾席上一名旁聽人士當作被告

求求上天，揭露真相

應該會無啦啦多咗d“新證人”

去過現場都會發現，有條通道(無梯級，應該係無障礙通道）由佢倒地附近可一直通落地下外面，全程無CCTV可以影到，做完陰質散水無人知

真相

當日有狗係果條無障礙通道駁住嘅天橋

2:06分開始，似唔似有人推另一個人？

唔通果個先係佢
因為俾人推完，頭落地
加上黑警啲「普通對待」同「拘捕」
令到佢已經有腦部受創，失去意識
然後果架逆線嘅車就係車住佢上3樓
然後就係已知故事嘅開端
盆骨傷係二次傷害
第一傷係個頭

可能影到兇手游繩落黎呢

由狗揭露真相?咪玩啦

我地要發起咒殺行動, 效法當年日本僧侶咒殺污染貪污企業的管理層

每晚九點一起咒殺香港黑警

「咒殺祈禱僧團」（活躍於1970年至未知年份）結合藝術、政治及宗教，並以佛教「密宗」儀式作為其前衛行動主義的基礎，為亡者的靈魂及肉體傷害申冤，並揭露當時社會道德及精神的不公。「僧團」以「反謀殺」罪名向企業主發出挑釁，因為這些罪行在司法系統下被視為「不可能之罪案」。9世紀以來，佛教密宗一直被日本政府用以「鎮護國家」，而「僧團」正正是以批判的視角將宗教之力量歸還予有需要者。

sor，呢個推斷有唔合理嘅地方
就係架車一直係度

提供關鍵證據嘅人
仲有個法官
見字即逃！

暫時離開香港避開下
最起碼保住條命仔先
唔會比人扔落樓住

條通道好似上唔到3樓

希望比到真相周父母
睇親啲報道都好心痛 好想攬下周爸爸媽媽

係

上年已經有人講

請上天憐憫 還我哋一個真相

希望梓樂嘅死可以真相大白，以慰佢在天之靈

好擔心個死因裁判官嘅人身安全

休庭俾時間佢地改片

影到兩個黑衣人，同死者共3人一齊要跳落去，但兩個黑衣人發現唔妥及時收掣，死者卻跳左落去。。。。

你收皮啦支那

咁都一樣係俾港共政權害死~
係教育問題，係停車場設計問題~
香港人要報仇~

求求個天畀大家見到真相

睇下有冇線索
話者邊到有cam可能影到

墮樓科大生出事位置疑為閉路電視死角位

remark 返

只要係後樓睇埋伏，然後由後樓梯走，成件事就合理晒

11點幾防暴已經踩曬線

唔好有期望 ⋯ D 狗應該一早check 哂所有車cam

而家d 狗都係消滅証明多

更大可能係｢兇手離開｣；周同學遇害時間鎖定係3分鐘內，一直注意點都係有冇人發現遇害後嘅周同學，但上一層出入來往嘅人更關鏈。

死因裁判法庭唔係捉兇手，但周同學依單案完全一直向｢意外｣方向發展，如果轉向｢自殺｣，唔好講黑警一早放片，更加唔需要休庭，轉向｢他殺｣嘅可能比較大可能。

希望快啲再開庭，唔想亂估。

唔知就得

同意
其實當日佢跌咗落嚟一，兩分鐘度
已經有tg channel報料

風未起，根本唔會真係對警方不利

除非個官真係犧牲自己

有condom都好，等其他狗諗下幾時到自己

如果條片被消失嘅話，咁佢地間接承認咗係呢回事發生
因為佢地最叻整唔見對自己不利嘅野
希望條片會公諸於世，比大家知發生咩事

我估一定係話黑衣人掉佢落街

咁咪又係繼續謎團，啲 objects 著黑衫都唔認㗎啦，實賴係「黑暴」私片

由黑警提供得既「片段」，大家心中有數啦

如果有上帝，有神，有如來佛祖諸如此類，請俾我睇到你哋唔該。

唔好諗嘞...d 狗做嘅喺香港就係合情合法

再睇番d舊聞，好古怪，個閉路電視畫面見到都係黑衫人，警方點肯定同周同學裝束唔同？唔同在邊？而且佢都提到有一個人係向前跌一跌，話有另一個閉路電視影到那兩人有距離，我都好想睇下另一段係點？大家搵唔搵到？

明明周同學已離開，但無端端折返停車場，佢當時有用電話，懷疑佢係一d哨兵group到有對家嘅人叫周同學折返再對付佢。

跌一跌果度係當日距離下一個cam
起碼有30-60米距離
而且有樓梯上4樓
但係好似唔覺有cam影到有跟進
現場依家已經多咗好多cam

跌一跌個裝束唔似周梓樂咩？

跌一跌個到係幾樓？

有無熟個到嘅巴打知唔知跌一跌個到係圖中地圖那個位置？

3樓cam影落2樓高層
距離太遠
冇ai幫手去整返清條片唔會睇到

或者根本唔係跌一跌，呢個只係警方說法，其實係被人推.....

所以應該係梓樂係2樓徘徊時，可能有人突然從後捉佢，佢被威脅，後面的人推佢向前行，迫佢上左3樓？

希望快啲水落石出

2樓一上就係4樓
如果係咁嘅話

圖中紫色cam會見到好多嘢
因為如果要由4樓落返出事隔離條梯要經呢度

補圖

再睇番推佢個人，好側嘅地方有欄杆，那個人應該係個到走出黎。

周梓樂係2樓徘徊時最後係有係欄杆附近位置出沒，事前有其他手足跑，應該有人追入黎....可能係便衣（推侷那人都係黑衫便衣，可能係對家的鬼）

如果推佢嘅人位置係2樓，即係梓樂係2樓已被威脅。

呢個推斷唔係唔得
但係會有少少問題
就係你點解釋佢最後會係3樓果度出現
同埋呢個「拘捕」過程
就算真係可以咁完美避曬啲cam
如果佢真係係圍牆外面俾人搞
利用cam嘅死位擺佢上車私刑
私刑出咗事
再逆線上3樓事發位置附近氹人
咁就有機會解釋件事

不過要有富康果邊嘅鏡頭/目擊證人
見到有人俾人係果段時間撳低咗
先可以再講落去

而且有以下疑點：
1.架車事發一個鐘後cam都係冇走到
真係做完嘢咁淡定擺架車係度？

2.媒體上面聲稱01：02：17
先係佢最後嘅消失時間
呢個推論不攻自破
除咗有人出嚟證明01：02：17
出現果個唔係周梓樂

所以你覺得梓樂係2樓無人威脅佢上3樓？

你覺得2樓被推那個是梓樂嗎？

二樓冇cam影到跟進
如果有埋周梓樂嘅tg對話記錄
可能會易啲推返件事出嚟
最主要依家資訊太少
推論得出嘅嘢實在太多
冇事實根據去支持

有無巴打多d資料

2樓一上就係4樓
3樓只有半層
除咗斜坡
只有上4樓住宅平台
先可以用其他梯落返3樓
果個停車場並唔係一般停車場結構
你得閒嘅可以去果個停車場睇下
你就明我講乜嘢架啦

所以梓樂應該是由2樓上4樓再落半層係3樓墮樓？

逆線行走私家車車牌係咩?
車主係咩人?
係唔係停車場長期租客?
最後架車幾點離開停車場?

個架車其實真係好大嫌疑
因此係可以載住梓樂上去

因為*

唔知，線索太少
個人認為佢最後消失時間
係01：02：17嘅講法會比較合理
不過如果01：02：17上3樓平台果個唔係佢
亦姐係如果有人企出嚟話果個係佢自己
而唔係周梓樂
咁上面講緊嘅
呢個被捕，私刑，車上3樓
或者係2樓上4樓遇害俾人拖返落3樓氹嘅講法
就有機會成為其中一個可能

仲有白色車司機同佢嘅相關資料，證供
都會係呢件事嘅關鍵
不過好似唔見佢有出嚟

你想像下比人扣左手扣, 然後響身後推

問題係冇跟進嘅鏡頭
呢幾秒之後發生咩事完全冇人知
冇cam見到

跟據警方說法係有另一個cam影到，佢話被推那個同梓樂唔同裝束。

立場新聞個記者今晚直播
話個黑影係打橫既影
42:48

推佢果個好可能就係真兇

呢單唔關事，唔好被spin，記得一年前話左由另一角度cam影唔係押犯mode。

如果係他殺
比較大可能係兇徒埋伏在3樓後樓梯或近圍牆邊cctv影唔到既位
見周戴晒口罩，就襲擊佢頭部再順勢推佢落2樓。然後沿隔離後樓梯走

靚波師兄
我就係建立咗呢個推論
所以一年前已經講過有啲cam要跟落去

領展cctv疑似影到周同學跌落黎嘅一刻以及相關嘅假設，分析和跟進

- 分享自 LIHKG 討論

可惜推唔起
依家諗返，其實當日有其他cctv都要有
係事件發生後兩個鐘，每個樓層嘅cctv
盡可能多嘅車cam（全場）
仲有地下停車場外面嘅車
有cam都要交，對於推理返件事出嚟

而家逆線行個架車係咩人都未知

呢個其實都係一個幾大嘅疑點

但係根本跟唔到

左邊係立場尋日現影既相，黑框係cctv大概影到黑影墮下位置

右邊係youtube找到2019年4月停車場入口車cam拍的 cap圖(應比cctv更近停車場)

就咁睇2樓應該會影到,但3樓能唔能夠影得清楚,確定有冇其他人，真係好難講。

而家只能靠專家，睇下有冇機盡量 enhance影像，或者起碼評估到下墮姿勢
如果係偏橫跌，而3樓圍牆又掃唔到掌印鞋印
咁他殺可能性就好高(隨非周同學背越式跳過圍欄)

仲睇到隔離條梯有冇黑影
有黑影代表有人經過

呢張係蘋果上年11月影既相
希望 cctv枝cam 影到3樓,就算少少一格半格影都可能係關鍵

真係上年推唔起個po
推得起可能有真相都未定

庭上播放黑影墮下過程共四次，兩次是鏡頭原大畫面，兩次是用電腦播放程式即時放大關鍵範圍。黑影入鏡時，已是在垂直墜落的中途，整個墮下過程黑影的形狀未見改變。假若黑影是一個人，片段所顯示的部份該人未有任何動作，似是失去知覺墮下。鏡頭拍不到停車場三樓當時究竟有沒有人、警察、催淚煙等，但顯示廣新閣至停車場之間一帶的空氣明淨，沒有煙霧飄過，地面亦不見有警察或路人。

按蘋果呢段描述，可能真係影唔到三樓
但下跌期間冇動作已經可以佐證打暈左再推落個推斷。

後樓梯各出入口都會係重要關鍵
所有事發前後出入過後樓睇既人都要查

呢個真係好關鍵，如果跌緊的時候郁都無郁，可能當時已經暈左

呢個係事實。

真係似喎

周梓樂本來離開左但再折返去停車場，當時佢應該係哨兵，用緊哨兵台